Be water已經見底，佔領____?

轉載。有冇選址推介

睇好多屍故都推薦青衣島，貪其天然隔絕於世，有廠有倉有商場有燃油重etc好啱割據自重
不過面對嘅唔係喪屍群而係有aoe嘅化學裝甲兵，海陸空都有支援嘅情況下打唔過

//
你問我, 雖然暫時都講唔出咩大條道理去support呢個論點, 但直覺上我總係覺得, 只有好似14年咁長時間佔據住一片領土, 或者話好似ukraine佔據咗獨立廣場, 先能夠打破目前僵局:
誠如我之前疑問過有冇抗爭者嘅公司, 只有在一處屬於我方勢力嘅空間, 才有條件build up抗爭力量, 例如包括但不限於 起兵工廠, 設物資倉, 建立生活條件, 甚至營商謀生; 而其實上面講到嘅舉例, 而家嘅示威已經有做, 但基於be water要mobility只好犧牲upgrade對抗手段嘅條件, 令到行動拮鋸不前

只係要領土, 必先要有一場大戰, 死守同犧牲傷亡

anyway觀乎目前嘅進展, 一切都在軌道之上, 離我講嘅呢日都唔會遠
//